關公災難 Bread papas 話香港警察加油喎

話說專業stalker 係到睇beard papa hk follow 咗咩人

我屌佢老母 fol 咗一個tag就係香港警察加油

仲fol咗唔少撐狗Acc
不得了 順帶一提西樹泡芙係支那母公司
大家睇路

聽日起身Pish過

訓教先

一定好撚難食

屌 唔小心用左不推文

88

一個負皮 一個正皮
咩玩法

好在冇食過

呀伯泡芙 要唔要出黎澄清下

咁夜出po冇人推㗎

推

咁你想我畀正定負

美食台 都仲有人 好感動

屌
又唔撚洗食
Bread papas好食啊
有無黃嘅泡芙店

攞啲泡芙餵狗啦

送個正皮俾我啦

push

細細聲提醒：係Beard呀

洗乜澄清一定係藍店

幫緊你 幫緊你
等我做下research先

pish

標題柒咗 但我唔會開新Post

話唔定講
負責social media 條友已經Quit咗
或者 個account 俾人hack咗

唔使，純粹提提，重點係個message
睇左呢個post仲幫襯 / 仲唔辭職嘅死全家

屌

咁就要宣傳下

無食過 幫手推

唔撚再食

Push

垃圾

比機會回應下

瞓前一推

仆街早幾日重諗住一排冇食遲少少經過間鋪買返打返屋企，有冇代替品啊屌

唔食了 推

比個機會我去戒甜品

分店係邊

定係做ig宣傳條友深藍咋？
一日未解釋清楚都唔幫襯

好彩無食過

再見
以後唔幫襯

警暴泡芙 以後都唔幫襯了

Push push push

唔撚知
睇下有冇關公出黎解話

唔見有 睇下有冇巴絲們解答下你

比狗食

啲pr 做乜事要咁手多呢

佢究竟係點？？

Pr 係咪同泡芙伯伯有仇

唔再幫襯

Pish

以前好鍾意食
不過太貴都好耐冇食

君不見蘋果，100毛樓下有好多五毛嘅咩

正！
以後唔使食
慳返！

成個ig自2016年冇再update過 但就follow左撐狗hashtag 咁奇怪

哇屌

其實我覺得9成細鋪小店應該都黄黄地

wow

閪樹又藍

負評係畀Beard Papa個PR
佢當咗私人account 咁用？
但follow 月蛾、TVB、幫港出聲，應該唔使審？
唔係日本公司嚟咩？香港呢個係代理嚟？

p
u
s
h

唔知 有冇做泡芙伯伯嘅人出黎講下

Ok收到 以後唔幫襯 叫埋屋企人

ok, 幫你pish

唔知 可能佢哋蝕得太甘 嬲嬲豬做藍屍
又或者 好有前瞻性 2014就係藍屍

推到有官方答覆為止

主題追蹤function 2014未出 明顯呢一年先follow左 不過個帳號已經封塵咁耐 我覺得手持帳號既人應該係老細級/高層當左私家帳咁用 應該排除pr手持 否則應該keep住會出post宣傳？

乜原來tag都有得follow

屌上個星期先食完

個帳號已經封塵咁耐 我覺得手持帳號既人應該係老細級/高層當左私家帳咁用 應該排除pr手持 否則應該keep住會出post宣傳？

食兩家茶禮

都似係
PR冇理由咁On9 用人哋公司account黎玩
唔知係老闆 定marketing team做
真係好On9

仲會follow埋d ig靚女 究竟咩人管理呢個account

好多tvb偽人添 楊明同佢條女都有

好柒呀似係有人當咗私人Acc用

自己開過個Acc啦好心

2017年尾開始有
佢16尾停止更新 都要死翻入個account follow個tag
究竟係乜人做

早晨 各位巴絲
祝大家翻工愉快

lm跟進

戒甜戒垃圾

有撚人食咩

612 721 831 101 1111

藍屍真係零舍on9
用公司acc 做私人野

可能人哋想擁抱大灣區呢
無謂阻人發達啦

順便搵多間藍嘅室內設計
匠心·居

冇食過但以後都唔食

冇藍剔？？

推
不過都好耐冇食過

搵佢間PR 出黎，唔關breadpapa 事

唔夠人數/冇申請
見佢全部都冇
應該冇人咁得閒2013整個account出黎fake人掛

唔似有PR
應該係香港店長/marketing team負責

嘩
要推

藍撚到

唔一定架，有marketing team 都會搵pr 公司合作。
何況佢地ig 封麈咁耐，就好明顯2016 之後無再合作

冇食過

聽都未聽過

網店？

明顯當私人ig咁用啦

呢間野十幾年前
都重係黃色logo個時係100%日資
之後呢間野個老細拎左個泡芙recepie
就另起爐灶 飛起左日資
利申：發夢日日整泡芙發番來

得 以後自己整 唔洗買

唔係 同閪樹一樣賣泡芙
Sogo yata moko 西九 德福 aeon都有

藍店認證

對唔住囉
阻住咗人哋把握新機遇

原來係大仆街 要Pin啦

做乜有人逐個逐個comment dislike呀
老細你起身啦咁撚勤力呀

仆街 好撚鍾意食 以為日資

見識少
真係未聽過

屌你老母以後唔撚食

好在好耐冇食

中國人做生意真係好撚賤

係時候 認撚住佢
泡芙呀伯 同 閪樹泡芙

推到俾全部人知

藍到仆街

以後唔撚食

推畀你睇

執柒咗佢啦

Posh

鰂魚涌嘅治療菓子

以後都唔食

支持閪警 不了

原來咁仆街 以後不了

我屌

Kanata時期

屌 幾鍾意食

哇屌咁真係不了，推到街知巷聞

本身就好難食好無...

幾快手

推到更多人知呢間深藍店
follow左勁多藍屍

聽都未聽過

呢間好食過西樹好多 唉可惜

推，好多人都唔知西樹泡芙係藍店

推一推

估唔撚到

同佢Logo一樣又黃又藍 打和

推啊

睇黎頭個幾個comment
係呀老闆逐個逐個dislike
邊有員工咁撚敬業 七點幾同佢出post
敢做唔敢認

最緊要MARK入和你PAY

留返畀狗食

princejoyce like左

本身以為樓主玩膠

又貴又難食
不了

屌，之前仲幫襯過
仆佢個街呀

嘩

重有分店咩？

唔係 我手殘黨黎
Post入面打翻啱㗎
企定定 抵俾大家笑嘅

有呀
希望快啲冇啦

好彩好耐無食過
Between, 推

又一間連鎖店係藍

屌
又唔洗食了

唔食了

幫推

又可以減肥啦

唔洗澄清啦 專心做藍c生意啦
佢地購買力好撚高

大發現

俾狗食啦

唔會改變佢地係撐狗仆街既事實

推 去埋fb嬲

Tui

大力一推

bonba_ig

屌拉錯

推返

推死支那公司

唔需要解釋啦下話…

十年前檔嘢仲呃得下人嘅…

推呀

以後唔會再食 再見啦垃圾支那公司

推 唔食啦

lm

無食開 亦都唔需要再食

以前好鍾意食 但以為一直執撚晒
因為呢個post而知原來仲有
但又唔撚洗再食

未食過 pish

原來可以搵樣stalk人地

推推

不了

以前好鍾意食 以為仲係日資 而家不了

支那泡芙不了

比狗食啦屌

Push吓

比狗食啦屌你老母

Ching 多口問句佢同日本個間仲有冇關係

如果冇關係 係咪可以商品說明條例佢

點搵出黎好勁
我搵極都搵唔到佢所屬公司

日本人管理層
呢間咖喱都係佢地旗下，有有上面寫果兩間衫鋪

請左隻藍絲公關狗真係慘
幾時炒人割席呀

Damn 係佢order form 個收款account 見到

狗糧

唔撚食

好食咩？聽都未聽過，泡芙可以有幾大分別姐，而家都好多片教人自製啦

Ching講果個係講緊紅色西樹喎
唔係講鬍鬚佬

食過 幾貴下 唔抵食
同埋個位唔太就腳

依間係唔係荃灣一田隔離果間？ 我仲以為佢係一田

以後唔食
求黃店

屌 仲有咩泡芙可以食

Help push

個集團有係澳門賣衫
係香港賣花
利申唔知up5update

屌 follow咗bomba fox
吖唔係 而家叫d yan wrong fox

原來係咁

S

A

唔怪得返黎香港之後難食左，硬係覺得差少少可能係個皮問題
上一次食都真係over十年⋯

一直冇食過
求推介黃店泡芙

從來冇食過

多謝share

真係可以罷食，以後不了

唔洗客氣 誠哥你好有禮貌

冇食過
不過都推下先

Beardpapa係童年回憶細個成日同媽媽補完習就去食，所以覺得特別好味。雖然好耐無食但唔會再幫襯

西樹泡芙係支那公司個段太細
邊個睇到

哇屌之前買過仆街

另外有無黃店泡芙

屌以後唔l食

伯伯898

不嬲藍

垃圾唔再食

去fb俾嬲

唔撚好食，得d氣味吹出嚟香

食屎啦 breadpapas

仆街以前真係好鍾意食
屌以後不了

無下次

十幾年前行過門口都聞到新鮮出爐陣香味
自從聞唔到都無食

推，我驚大家食咗要call食環

多啲人知

幫推
之前以為係PR 狗做者
但FB今朝一出post 就代表唔係了
老實講係幾好食。。搵唔到代替
不過藍店不了

推下先

Bread Pupu

Papa bye bye

原來係藍

邊個咁大整蠱

鰂魚涌嘅治療菓子
樓上有人cm呢間
利申 冇食過

藍嘅不了

推撚死佢

推 以後唔食

人哋話依家得翻fb page 係暫時唯一對外社交平台
可能Ig 係過去式對外 現在式老闆私人用

大家唔好推

又一間拜拜

推
以後又可以食少d垃圾食物

Cls 擺到明撐警 完全唔驚 呢間一定要罷食

朝早推一推

返工前一推

乜原來咁卑鄙

無食好耐
旺角站有 都已經罷左鐵一年
好似新世紀廣場有？新鴻基 又罷埋

另外開post出佢名

無解釋 繼續罷食

食環

PUSH

又一間藍店

嘩屌 推一推先！

咩撚野來，唔撚識woo

罷買罷食 聽執

W

但佢仲盜用緊日本嘅品牌名同logo?

盡綿力一推

咩店黎,聽都冇聽過

推呀!!

係唔係重盜用緊就唔清楚
此終都成十年既事

但好肯定發夢講
旺角站e出口個間西樹泡芙就係展現左日本總公司祕方被完美呈現既一個例子
要現役巴絲打update大家

好柒呀間野

屌唔撚食

好食既黃泡芙 諗到healing_bakery

唔係本身藍底黎咩

咁間公司俾個員工用公司acc去做呢啲嘢已經有問題啦

又食少間

散水餅爭啲買左佢

藍店

無食好耐 甜撚到糖尿
家下一世blacklist

依啲垃圾唔食好啲 糖對身體唔好

無ethical standard既企業我係唔會幫襯

未食過

仆佢個街，推

咁就要出黎澄清一下喇

西樹泡芙又係支那公司 偷日本祕方都唔奇

連詩雅隻臭雞
之前又post埋d黑白女權相
而家大肚婆件事又唔撚出黎
臭雞真係臭雞

點知係咪老細用開?

撐警不了

中學果陣食覺得好好食
前兩年再食好難食

但正常點會有公司睇你千幾人Follow咩

撐狗不了

推推推

仲有sammi

再見了

唔撚食 留返比藍絲食

OK

就算唔睇你follow啲咩
公司acc可以當私人咁用咩
你話呢間舖有合作，呢個明星有幫手做代言
Follow佢哋就正常

抵制唔到
因為一路都冇食開

唔好再食喇

唉, 本來見親都會幫襯, 依家唯有BYEBYE

ac share 用
都未見過official ig 會follow 咁多人

食呢啲會變肥閪，重來冇食。佢follow啲藍ACC係咪想睇班PK有冇搞🐶自己咋？

屌 以為日資 成日去食

屌，以前成日食

有冇日本手足send信去日本母公司投訴？

又多間藍

推！不嬲都覺得好唔抵

替代品

黃泡芙

警暴泡芙

屌你老母
見到藍店就好撚想嘔

屌，上個星期先買完
食屎啦，已變藍店，等執啦仆街
成個泡芙都有血腥味架！

以前初頭都幾好食
家陣真係不了
無咩商業道德

ppp

#514 黃店替代品

治癒菓子

樓主摩擦力

唔講唔知

每次經過都聞到陣嘔吐物味

PISH

🖕

十鳩幾蚊食舊咁嘅野

個ig已經無左

似係唔睇立場 見係多人follow既野就照follow 搏曝光

Btw 個ig last update 係2016年

樓主pin呢個

原來仲有間藍店？

Smuki

用打卡功能提示唔好食藍店

個方法幾好

推呢個

d 藍屍好鍾意喺黃媒到踩場鬧人

而家先知原來間嘢叫Beard Papa唔係Bread Papa

Beard popo's

push
屌你老母原來係藍店

推推先

洗乜辭職

好在無食過

求下你地可唔可以唔好再食
呢間撐警藍店

唔會食啦，留比個五百萬人啦

yes

準備執得！

之後唔食了

diu 唔食喇...

你坐咗幾耐可以聽都未聽過

佢鬼會理咩 最緊要make到noise
人哋懷疑講閪樹
佢就以為係講伯伯 即刻pin
伯伯fb又澄清 話ig唔關佢事

啲小朋友(同埋樓主)就推都推唔切

解來做咩，罷食吧拉

push 杯佢老母臭閪

唔係吸引到可以特登去既野邊會有人特登提

睇路 唔食

難食

wa dllm, no eat anymore

但佢同時都有follow 蘋果日報, 100毛呢啲
係咪想食兩家茶禮

推到無人幫襯

究竟pin咗個個係講beard papas定西樹

公司ac當私人ac用

但 2016 已經有
支持香港警察、幫港出聲 呢d page???

定係無更新po, 多數用嚟睇嘢？

好彩冇食過

同埋佢做咩唔follow埋香港加油嗰啲tag?
淨係follow 香港警曱加油？

日本總公司有香港分店資料
樓主可以收收皮先

佢仲要台灣寫台灣 香港寫香港喎

PUSH呀, 好在樓豬講一講
以後唔撚食

狗也不屌

未食過 更加唔使食

Push jor sin

係未清楚黃定藍定兩頭蛇之前
都係暫時停止幫襯先

我其實好似未幫襯過

睇落幾正
下次去開個頭試試先

超賤格

推
戒食藍店

唔通想食兩邊？

做咩話我豬

個香港警察加油咁顯眼
難啲食哂兩邊喎

唔會啦 ig follow tag個function 2017尾先有
講唔通16尾就fol
咁多個tag 淨係fol大大隻香港警察加油
又唔見佢fol下freehk

等我unpin翻

有冇得寫信去日本公司投訴？

咩撚野

個ig似買followers
垃圾藍店比狗食

咁藍的？

ok backlist

Me 身先士卒 試下先

價錢都平民 稱唔上好食但唔差
不過 撐警 冇下次

係Beard鬍鬚papas

藍

有template請po上黎

哇

公司acc follow女

係唔係我問題
呢間野我未聽過。。
好出名？

二十幾蚊個細到仆街既泡芙加埋支那公司，老一輩又唔食，仲有冇人買

留番俾狗食啦

push 一早係藍

我有覆佢
Ig follow tag功能係17年出

papa唔係西樹咖

呢個我知
兩間對頭 但都係仆街！
有幾西 歡迎分享下

都唔知點cream係咪水砲車幫幾件白衫含完吐返出黎收集完溝少少糖少少奶就係

廢老泡芙

Bread PoPo

藍曱甴店

之前轉工我仲買嚟做散水餅永遠唔會再買，bread papas你又少個客啦

其實狗都會follow立場新聞嗰啲睇下我地既資訊

唔好問我點解睇到

嗚呀 點解係藍架枉我咁鍾意食 前排先食左一次以後唔買了

有冇黃泡芙店推介quarry bay果間太遠了

放link啦

咁難食，俾狗食都嫌臭

咪就係一團麵粉包住pat cream有咩咁好食
講到自己world famous

推罷食

比多d人知先

好耐冇食好想食泡芙

屌果日先食完

咁奇怪 一個商業account follow咁多明星

我好鍾意食㗎

Follow明星唔出奇 可能有商業合作
但公開撐狗就真係on9

輕輕一推

N年無食
乜而軟淪落到奶共？

kukuruza無記錯好似全球所有分店執曬？

好彩冇買到

fox？

話ig唔關事就唔關事架啦？
個ig的確係佢哋架喎

以後係咪可以裝修先？

利申：反對犯法行為

好耐無食 以後都唔會食了

明顯入紙申請請申

ok 收到

以後唔食beard popo

少followers 既藍絲都follow wo

屌還屌，有冇黃泡芙推介？

正常都唔會follow 呢d 啦
樓
根本就係藍

Cls 以後唔洗食

取代品 好似華爾登或好多地方麵包小店都有售

補link

推
之前好中意食後尾知道佢好高脂肪就戒左

莫非呢啲follower 全部都係假Account
定我dm問下睇下佢哋覆唔覆先

Bread Papas 藍店

其實都執唔少 比間支企西樹打到仆街 唔差在執柒佢

China with HK

如果佢話唔關佢事
咁個 A/C 係假定乜先
講清好喎

Bad popos

又可以食少間, 垃撚圾

大佬呀 成個hashtag 香港警察加油
已經唔洗睇佢其他follow咩page啦
除非佢仲有follow香港警察死全家

Push.

西樹泡芙係支那，大家唔好罷食就湧哂去買支那公司

瘋狂洗佢fb

擺明係follow嚟留言香港警賊加油幫港共洗地

寫信去日本公司投訴

好假
個AC唔係佢?

又虐畜

以後都唔洗食

唔只TAG, 睇佢follow 果d都擺明藍
點都清唔到架喇

支拿公司唔撐先奇

我有啲frd都會follow藍屍page
Update下知廢老諗乜

好心佢就唔好一個大話冚一個大話啦
出咗事而家就成個ig刪咗扮無呢件事
好樣衰

。

細個好鐘意食
但愈黎愈貴
味道都變差左
重幫班狗加油
不了

以後唔幫襯

Pushhhh

支野公司